﻿## Домашнее задание к лекции 4.1 «Знакомство с терминами SPA, MVC и введение в Angular»

Необходимые материалы:

- GitHub для задания https://github.com/cheerypick/netology-ng2-angular-demo
- Angular-seed https://github.com/angular/angular-seed

## Основное задание

- Добавить сортировку по имени.
- Добавить сортировку по весу в порядке убывания.
- Добавить дропдаун с фильтрацией по типу.
- Вывести alert с именем покемона по клику на его картинку
- Вывести имя покемонов разными цветами: синим - если водный тип; красным - если огонь; зеленым - если трава (ng-class)

- Вынести фильтр в контроллер.